<resources>
    <string name="app_name">Vehicle Seller</string>
    <string name="search_by_categories">Search by categories</string>
    <string name="car_shop_title">Vehicle Shop Dashboard</string>
    <string name="specification">%1$s Specification</string>
    <string name="current_sales_title">Current sales</string>
    <string name="orders">Orders</string>
    <string name="gross">Gross</string>
    <string name="no_car_title">No vehicle is available at the moment</string>
    <string name="seat_desc">%1$s seat</string>
    <string name="type_r">Honda Civic Type R 2023 adalah 5 Seater Hatchback yang tersedia dengan harga Rp 1,18 Milyar di Indonesia. Ini tersedia dalam 6 warna, 1 varian, 1 pilihan mesin, dan 1 opsi transmisi: Manual di Indonesia. Dimensi Civic Type R adalah 4557 mm L x 2076 mm W x 1421 mm H. Lebih dari 2 pengguna telah memberikan penilaian untuk Civic Type R berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Cicilan bulanan terendah dimulai dari Rp 204,25 Juta (selama 60 bulan). Pesaing terdekat Honda Civic Type R adalah E-C4, Clubman, Countryman dan 3 Door.</string>
    <string name="aventador">Lamborghini Aventador 2023 adalah 2 Seater Coupe yang tersedia dalam daftar harga Rp 6,4 - 8,7 Milyar di Indonesia. Ini tersedia dalam 7 warna, 4 varian, 1 pilihan mesin, dan 1 opsi transmisi: Otomatis di Indonesia. Dimensi Aventador adalah 4780 mm L x 2265 mm W x 1136 mm H. Lebih dari 2 pengguna telah memberikan penilaian untuk Aventador berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Pesaing terdekat Lamborghini Aventador adalah BRZ, AMG GT, 911 dan Vantage.
</string>
    <string name="pagani">Pagani Huayra ( pengucapan bahasa Italia: [ˈwaira] ) adalah mobil sport bermesin tengah yang diproduksi oleh produsen mobil sport Italia Pagani , menggantikan penawaran perusahaan sebelumnya, Zonda . Namanya diambil dari Wayra Tata , dewa angin Quechua (penduduk asli Amerika Selatan). Huayra dinobatkan sebagai "The Hypercar of the Year 2012" oleh majalah Top Gear . Pada 11 Februari 2015 dikabarkan Pagani Huayra telah terjual habis. Huayra dibatasi hanya 100 unit sebagai bagian dari perjanjian Pagani dengan pemasok mesin Mercedes-AMG.</string>
<string name="supra">Toyota GR Supra 2023 adalah 2 Seater Coupe yang tersedia dengan harga Rp 2,19 Milyar di Indonesia. Ini tersedia dalam 5 warna, 1 varian, 1 pilihan mesin, dan 1 opsi transmisi: Otomatis di Indonesia. Dimensi GR Supra adalah 4380 mm L x 1855 mm W x 1299 mm H. Lebih dari 1 pengguna telah memberikan penilaian untuk GR Supra berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Cicilan bulanan terendah dimulai dari Rp 799,53 Juta (selama 60 bulan). Pesaing terdekat Toyota GR Supra adalah TTS Coupe, CLS-Class, GLE-Class dan 718.</string>
<string name="rush">Toyota Rush 2023 adalah 7 Seater SUV yang tersedia dalam daftar harga Rp 278,8 – 302,2 Juta di Indonesia. Ini tersedia dalam 6 warna, 4 varian, 1 pilihan mesin, dan 2 opsi transmisi: Manual dan Otomatis di Indonesia. Dimensi Rush adalah 4435 mm L x 1695 mm W x 1705 mm H. Lebih dari 135 pengguna telah memberikan penilaian untuk Rush berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Cicilan bulanan terendah dimulai dari Rp 21,82 Juta (selama 60 bulan). Pesaing terdekat Toyota Rush adalah Terios, Xpander, Veloz dan Avanza.</string>
    <string name="description_title">Description</string>
    <string name="gsx600">Suzuki merevolusi kategori sportbike dengan memperkenalkan GSX-R750 asli pada tahun 1985, dan kemudian memperluas jajaran GSX-R dengan penambahan GSX-R600. GSX-R600 2023 mewujudkan tradisi Suzuki dalam memadukan kemampuan memenangkan balapan dengan perilaku jalanan yang sempurna.

Mesin empat silinder GSX-R600 yang ringkas, bertenaga, langsung bereaksi saat Anda memutar gas, sementara suspensi dan remnya yang sangat halus memberikan penanganan yang presisi dan responsif. Ergonomi yang luar biasa meningkatkan kontrol dan kenyamanan sementara bodywork GSX-R yang ikonik tampak hebat di bawah salah satu dari tiga skema cat yang tersedia.

Tampilan GSX-R600 yang siap balapan bukanlah hasil produksi, ini adalah produk sampingan dari dominasi produksi roadracing selama beberapa dekade yang berlanjut hingga hari ini. Bagi pengendara yang mempertimbangkan sepeda Supersport ukuran menengah untuk digunakan di rumah, trek, atau jalanan, hanya ada satu pilihan; Suzuki GSX-R600.</string>
<string name="kawasaki_250r">Kawasaki Ninja 250 2023 tersedia dalam rentang harga Rp 66,5 – 78,9 Juta di Indonesia. Terdapat dalam 3 varian di Indonesia. Ninja 250 digerakkan oleh mesin 249 cc dengan transmisi 6-Kecepatan. Kawasaki Ninja 250 memiliki tinggi jok 795 mm dengan bobot 164 kg. Rem depan menggunakan Disc, sedangkan di belakang Disc. Lebih dari 36 pengguna telah memberikan penilaian untuk Ninja 250 berdasarkan fitur, jarak tempuh, kenyamanan tempat duduk dan kinerja mesin. Pesaing terdekat Kawasaki Ninja 250 adalah CBR250RR, YZF R25, Ninja ZX-25R dan MT-25.</string>
    <string name="cbr">Honda CBR1000RR-R tersedia dalam pilihan mesin Petrol di Indonesia Super Sport baru dari Honda hadir dalam 2 varian. Bicara soal spesifikasi mesin Honda CBR1000RR-R, ini ditenagai dua pilihan mesin Petrol berkapasitas 999.9 cc. CBR1000RR-R tersedia dengan transmisi Manual tergantung variannya. CBR1000RR-R adalah Super Sport 2 seater dengan panjang 2100 mm, lebar 745 mm, wheelbase 1455 mm. serta ground clearance 115 mm.</string>
    <string name="ninja_zx">Meningkatkan Standar Di Kelas supersport menengah,  Motor Ninja ZX-6R menawarkan mesin 636 cc yang kuat, elektronik canggih dan sasis yang ringan. "636" telah dioptimalkan untuk jalanan dan trek, menawarkan pengalaman yang menyenangkan dalam berbagai situasi berkendara.</string>
    <string name="sold_title">%1$s Sold</string>
</resources>